懷疑九成P牌都係3毛

十個有九個分化post
或者係啲低級行動post
全部嚟自P牌
其實係咪應該set到P牌180日唔畀開post

同意正評

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

屎水箭 宿一燒

我不是

唔使懷疑fced

真
而家一律唔會幫佢哋推Post
仲要提其他人唔好推

睇到好燥，P牌活躍過真手足好多

我唔係

雖然是P牌 但支持

信你啦，但你可以留意吓
班3毛人數真係多到你燥

屌你呀分化撚無差別攻擊